揾緊一條舊廣告 關於機械人

細個睇過一個廣告 大概十幾年前
應該係保險定銀行廣告
有個細路仔收到個類似機械人做禮物
之後愈大個就愈多呢隻機械人喺屋企
而且隻機械人都跟住大

有冇人記得係咩廣告嚟？

多啦A夢

哇好好笑喎 咁好笑唔去做棟篤笑？

屌我都有印象
好想知

Pish

push

搵下有冇